覺唔覺讀大學越讀越頹

係呢到我學識左付出同回報唔成正比既道理
仆心仆命做份功課，一個唔覺意遇到free-rider就係咁先
個個做assignment係靠人地份source再rephrase然後A撚左
公開試打生打死先入到大學，入到黎發現所謂既學術研究就係咁

做仆街仔瘋狂報串囉

巴打咁講一定未試過俾人freeride